做個勇敢中國人 食錯奶粉打錯敵人

我為了一生 你為了一蚊
終於瓜老襯

留明等聽全首歌

童謠應驗